有冇沙田手足 伯伯播榮光比狗搞

沙田火車站出面
有冇人一齊去幫手

自推

有冇手足幫幫手

冇沙田手足？

要人啊

沙田柚呢

睇住伯伯比人搞？

沙田要人啊

推 唔係沙田

推

喺沙田火車站出面啊

又好嬲好嬲就算數？

星火有難 手足需要你幫手

快做各國文宣Twitter

告知國際政府

日文：

英文：

Retweet 及手足互科

四個 有多四個就唔使怕班綠色狗

Push

PISH

香港人呢？

green object企響附近 暫時冇搞伯伯

岩岩行過，已經無搞阿伯，但大約10隻防暴企左係去小巴上落客位（去石門果部）